籃店無生意其實係做漏一樣野！

真心建議所有愛國愛黨既籃店，宣傳一下自已間鋪，係門口係鋪頭裡面，掛番D支持政府支持警察既Banner、貼紙.....
咁樣就包唔會入錯鋪頭！